Kerde wabriko koggokonna tallitaja Nic:Mähle on sel 1sel Octobri ku päwal 1875 a.10(kümmo)rubla höb:Johann Lehtma käest sanud,temma eddespiddise Krono ja walla maksude tassumisseks.
Tallitaja:N.Mähle/allkiri/
1875 ja 76 a.Pearahaks ja 4 Rub.trah.rah.ära pruukitud.
